月係係點track 低以股代息

我應該係用咩價
入落ticker

月供

添加股利 股份股利